
Эти слова на аллеях, добрая грусть,Зачарованных пар, но я не вернусь.Она проснется в темноте одна,И то осенние утро как ночь, снова.Красит акварелью, желтые цвета надежды,Берег желаний, нежных слов.Снова, осень просила меня дотерпеть до зимы,Просила быть сильной как ты.Еще не холодно,Кто-то смотрит под ноги.В парках парам дышит молодость.Вдыхаю октябрь, вдыхаю осень,Вдыхаю ненависть, вдыхаю смолу сосен.Давно, лед как песок,Как пепел как пыль, как сон.И вдруг я снова один, добрая грусть,Где птицы улетают, а я остаюсь.
Персонажи серых дней красных дней,Моих моментов грусти, боли, страха.Раннюю осень, в этой капсуле времени,Встречают болезнями, ей!Остановись, попробуй на вкус ветер,Вдохни, немного опустив веки.Красным-красным снегом замело,Мгла окутала меня, где солнце?
Персонажи серых дней красных дней,Моих моментов грусти, боли, страха.Раннюю осень, в этой капсуле времени,Встречают болезнями, ей!Остановись, попробуй на вкус ветер,Вдохни, немного опустив веки.Красным-красным снегом замело,Мгла окутала меня, где солнце?
Знакомая мелодия саксофона,Напомнит мне, старые фильмы про Алькапоне.Холодное дыханья осени,Стучится в закрытые двери балкона.Красно-желтые кроны в парках,Ложатся красками на холст мастера.Акварелью и маслом,Пускай сегодня немного пасмурно.Я привыкаю к насморку.Завтра кофе с молоком, пепел с табаком,Розенбаум вальс, бас, тон.В густом тумане полу пустой порок,Ветер принес крик с берега, постой!Волны бурлят, кипят белой пеной,Что-то в этом мире останется неизменным.Прощай осень!На том же месте примерно,Через год, я буду ждать, не применено!
Персонажи серых дней красных дней,Моих моментов грусти, боли, страха.Раннюю осень, в этой капсуле времени,Встречают болезнями, ей!Остановись, попробуй на вкус ветер,Вдохни, немного опустив веки.Красным-красным снегом замело,Мгла окутала меня, где солнце?
Персонажи серых дней красных дней,Моих моментов грусти, боли, страха.Раннюю осень, в этой капсуле времени,Встречают болезнями, ей!Остановись, попробуй на вкус ветер,Вдохни, немного опустив веки.Красным-красным снегом замело,Мгла окутала меня, где солнце?
